美國Microsoft Store shipping一問

想係美國M$ store買laptop 請問邊間集運公司係仲用到 未俾ms ban

冇人知 ?

最後有冇買到呀？